正話除低個罩食口煙比人用歧視眼光啤住，跟手我就兜口兜面噴7牠

睇住佢敢怒不敢言個樣勁好笑
最後er都唔敢er 咁急急腳行走

利申 喂 好心你冇膽唔好學人玩串la🤣

樓主好波

樓主巧威

叻仔，返到屋企有無叫媽咪獎番粒糖你食？

香港太多人冇同理心 要教訓下

如果樓主遇到我
我一定令你表演生吞煙頭

講你就凶狠

大把阿叔不理世俗眼光除罩食煙
不過人地有品d
冇特登噴人
最多都係一路行一路食

社會上普遍啲人都唔尊重食煙師